{
  "title": "Quiz Kuroko's Basket",
  "questions": [
    {
      "question": "Quel est le rôle de Tetsuya Kuroko dans l'équipe de basket de Seirin ?",
      "options": ["Le meneur", "Le sixième homme", "L'attaquant", "Le capitaine"],
      "answer": "Le sixième homme"
    },
    {
      "question": "Comment se nomme l'équipe légendaire dont Kuroko faisait partie au collège ?",
      "options": ["Teikou Five", "Les Géants du basket", "Les invincibles", "La Génération des Miracles"],
      "answer": "La Génération des Miracles"
    },
    {
      "question": "Qui est le capitaine de l'équipe de basket de Seirin ?",
      "options": ["Kagami Taiga", "Junpei Hyuga", "Izuki Shun", "Kiyoshi Teppei"],
      "answer": "Junpei Hyuga"
    },
    {
      "question": "Quelle est la spécialité de Taiga Kagami, le partenaire de Kuroko ?",
      "options": ["La passe", "Le saut", "La défense", "Le tir à trois points"],
      "answer": "Le saut"
    },
    {
      "question": "Quel joueur de la Génération des Miracles est connu pour sa capacité à tirer depuis n'importe où sur le terrain ?",
      "options": ["Atsushi Murasakibara", "Daiki Aomine", "Ryōta Kise", "Shintarō Midorima"],
      "answer": "Shintarō Midorima"
    },
    {
      "question": "Quelle est la particularité du style de jeu de Kuroko ?",
      "options": ["Il est un excellent défenseur", "Il est invisible sur le terrain", "Il est très rapide", "Il peut marquer des paniers de loin"],
      "answer": "Il est invisible sur le terrain"
    },
    {
      "question": "Qui est considéré comme le joueur le plus talentueux de la Génération des Miracles ?",
      "options": ["Seijūrō Akashi", "Daiki Aomine", "Ryōta Kise", "Shintarō Midorima"],
      "answer": "Seijūrō Akashi"
    },
    {
      "question": "Quel membre de la Génération des Miracles possède une capacité d'imiter les mouvements de n'importe quel joueur ?",
      "options": ["Daiki Aomine", "Ryōta Kise", "Shintarō Midorima", "Atsushi Murasakibara"],
      "answer": "Ryōta Kise"
    },
    {
      "question": "Quelle est la devise de Kuroko sur le basket-ball ?",
      "options": ["Le talent est tout", "La force physique est primordiale", "Le basket est un sport d'équipe", "La victoire est ce qui compte"],
      "answer": "Le basket est un sport d'équipe"
    },
    {
      "question": "Quel est le nom du coach de l'équipe de Seirin ?",
      "options": ["Kagetora Aida", "Riko Aida", "Teppei Kiyoshi", "Tatsuya Himuro"],
      "answer": "Riko Aida"
    }
  ]
}
